一人一個殘忍 但值得佩服既人

我拋磚 秦始皇
一上位殺左一堆舊臣子 又焚書坑儒 又迫人起長城

但戰國咁亂都可以統一到 而且起個長城到今日仲係到 真心幾勁

希特拉

駁唔到
雖然殺左好多人,但的確係好佩服佢

曹操

毛澤東
雖然佢攪文革on9
但佢堅持研究核武
同解放西藏

習近平

Dick Cheney

侵侵對支那貿易殘忍?

近代講殘忍應該係喬治布殊

好似大多數戰爭英雄都係殘忍而值得佩服

亞歷山大,拿破崙, 俾斯麥, 凱撒, 漢尼拔
劉徹, 李世民, 鐵木真

有冇D唔係軍事家既例子?

喬治布殊扯線公仔黎姐~
切尼先係大

希特拉for sure

冉閔

可唔可以補充下服咩

希特拉係民選出嚟，佢嘅主張係真係得到德國人民支持，而佢又真係可以帶領德國經濟復蘇，有能力係20年後再次發動戰爭

我

天下母親 對自己殘忍 但含辛茹苦湊大你 值得佩服